應唔應該實行限罩令？

相信咁多位手足都周圍搶緊口罩

首先要多謝好多程班長同埋阿布盡力幫大家買口罩
同時我都知道好多人買唔到而家非常徬徨，既然供應一時之間唔能夠加強，咁就要徹底管控需求

1.今日喺上水有好多大陸水貨客排隊買$5 一個口罩
2.過年期間大量人用高鐵同火車運口罩返大陸
3.網傳政府捐左20個貨櫃嘅口罩比大陸

呢啲賤人全部都係同香港人搶口罩嘅仆街，完全當香港人唔係人。所以我認為政府必定要引用引用緊急法限制所有口罩出口。

我建議，每個出境嘅人只能帶10個口罩，如果唔係就要坐監半年同罰錢50000

有冇手足贊成？ 如果有其實可以發起一個藍絲加黃絲嘅大遊行，要突顯呢個政府幾咁冇用

同時亦都要迫嗰啲非主流建制派表態，究竟支唔支持限罩

我要同醫護一齊罷工

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

封關咪唔會有水貨客囉

學澳門
香港身份證一日限買10個

違法要捉去武漢服務社會240小時

2003年沙士前，香港冇自由行簽證，以2002年全年計，內地旅客只係638萬；到2019年，就算有半年抗爭，全年都有4377萬人次，唔少人已當香港係大型超市，香港買晒日用品。如果香港唔封關，好自然更加要落嚟買口罩、消毒物資返大陸上倉啦。

From 蘋果

蒙面法上訴勝訴搞撚掂

tui

咁毒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝